想買notebook 筆直6k內呢部買唔買得過

純粹比屋企老人家睇劇集 唔洗打機
圖係百老匯價錢

定係要出去細鋪再睇下

點解唔買iPad

啱呀 ipad air都係四千啫

老人家專睇大陸劇泰劇

呢度價錢抵D